17/18香港小姐12: 開始訓練

hi

好期待嚟緊嘅11月

有冇人可以綜合返訓練緊/簽左既人？

大家多多支持
唔岩食榴連都有焦糖布丁奶涷

撐Amber 撐Claudia

唔算好有味 我成日去都唔覺

尖沙咀七里香 榴連樂團

廣告雜誌

左2

昆9我

Honey啲表情好頂癮

有啲似以前中學同學又係唔顧儀態鍾意擺呢啲怪pose

第二張仲以為後面果個先係 honey

佢似係殭屍既一份子

睇緊 真係唔錯

真人真事系列
上個月嘅月尾 我約咗人係尖沙咀 時間又尚早就決定早啲出門口到紅磡 行紅磡果條天橋經科學館個頭過去 行第一步入去就有女職員好有禮貌地講咗句歡迎光臨 咁我通常坐喺樓下望住門口張枱既 不過我見嗰日等人 就走左上去 隨即有店員安排座位
睇吓個Menu 有榴槤 有芝士蛋糕 有芝士撻 同埋榴槤嘢飲 焦糖仙草奶凍 焦糖布甸奶涷 咁又冇理由一個人走去食榴槤 但又想試吓 所以就叫咗個榴槤芝士撻同 一杯焦糖布甸奶涷 等左大約6 7分鐘就有了 芝士撻我要左熱既 一食落口榴槤同埋芝士嘅香味即刻充斥於口中 實在令人回味無窮 （之後我都有再食 不過下次再講）
咁我就飲埋焦糖布甸奶涷 嗱呢個真係唔係講笑 個布甸好有蛋味 肯定落足料人手整 相當唔錯 味道都好夾 不過飲完同食完之後真心有啲飽 價錢分別係$25同$38 但杯嘢飲真係好大杯 同埋嗰度都幾適合人吹水傾計 個環境唔錯㗎

中間嗰個

收聲啦你

姨

Post港姐圖平衡返

Suki g持你

仲諗住提你

呢排Kelly有咩節目

Honey 好正啊

試過真係幾正

Think Big

Post多round

唔係18-19？

因為呢度有繼續討論2017個啲
到出年就應該係17/18/19

邊有人咁計 17都冇乜人討論 不如叫香港小姐就得

上面堆榴蓮全部都係17
其他人點睇？
如果大家唔想標題有年份 下次就cut左去

我地投票收集下對之後標題既意見

正評: 17/18香港小姐13: XXX
負評: 香港小姐13: XXX

評已正

hera呢期點??

咪join埋藝訓，間唔中出下晚會

三甲幾時開bbc live

今日㡬好生意

嗰度係咪你飯堂

報到

尋日課左金俾Nicole

佢係咪都訓練班緊

係

訓練班名單整理
2 Kathy
3 Jenny
4 Venus
6 Olivia
7 Sara
8 Claudia
10 Stephanie
11 Samantha
14 Honey
15 Tania
17 Hera
20 Amber

味道如何

有咁多個

仲有 5, 16, 19

不過 5, 11 除咗有個 A 字, 好似仲未見有係 TVB 出現嘅相 or 近期同其他人嘅合照

不過冇都係冇倚婷

得11個簽左
邊有咁多個

2,3,4,5,6,10,11,14,15,16,19
唔計有奬, 啱啱11個

btw 2 今晚開 live

3,4,10,14,15 都開過 bbc live
今晚 2 開 bbc live
6, 19 ig 自己寫
16 係龍心 youtube 佢同 4,3,19 一齊坐城巴

係 5,11 未有證據 , 得個 "A" 字

2今晚教普通話 ？諗吓點洗甩浸大陸味好過啦

訓練班名單整理更正
2 Kathy
3 Jenny
4 Venus
5 Krystal
6 Olivia
7 Sara
8 Claudia
10 Stephanie
11 Samantha
14 Honey
15 Tania
16 Rachel
17 Hera
19 Krystal
20 Amber

佢大陸味都未算嚴重
至少廣東話流利

ig 失驚無神整幾個殘體字

太多人 變咗壞事 不過佢地都係當tvb跳板 等嫁有錢人

我覺得佢地大部分屋企都有啲錢

Hera住文x街個邊 肯定唔算有錢

冇衝突 陳凱琳屋企大把錢 佢老竇一樣想佢嫁幾百億富豪 7號明顯係

本月最後一次尖沙嘴百理香 下月再見

真飛

痴撚線真係帶左曲奇落去

我自己食左啦

Sandy ig

回到以前 相依安靜半天~~~

呢排教梗做戲

尋日教打戲 好好笑

班妹妹仔果啲 OFC又黎玩野

而家又話要收fans club會員 乜都無做過同做唔到但就話自己ofc仲要排外

之前story見amber打得好冇煞氣

一堆港姐開完live 三甲嘅反而唔開？

話說佢點解冇劇拍

有拍icac
但相對上Regina拍機場特警，重視程度明顯後者

Jenny反而無wo

Amber唔笑個樣都幾惡架

就係要啲落選既開live等人唔好忘記佢地

三甲多人識咪唔駛開

有排外咩

你俾人排

排外意思係走去週圍同人講自己係official 週圍問人叫人加入佢地 但係連庄閒都唔識分

Jenny個樣零霸氣

講多啲啦 乜水呀

點解我唔明佢講咩

佢連排外都唔識解
排外係自己人唔受外來人玩趕走佢地 即係以前啲國家既本地人排支那人嗰啲就叫排外

屌好

肥/腫到

日日係咁食 減極都咁肥

佢上次美女廚房好多鏡頭

咁快拍住陳豪

10 號 live 話會做 "文化新領域" (星期六朝早)

乜撚野嚟

星期六 早上 9:40 翡翠台
文化資訊性節目《文化新領域》由彭慧中、張景淳、焦浩軒、莊思明擔任主持，每集邀請文化藝術界有出色表現的人士和學生，到來介紹不同領域的知識，並分享創作心得、箇中樂趣及困難。 當中文化藝術涵蓋設計、攝影、音樂、劇場、舞蹈、手工藝、繪畫書法和雜耍等等，他們還即場表演及示範，加深觀眾對不同文化藝術的認識及興趣，並以深入淺出的方式教導青少年如何欣賞各種藝術，啟發創意思維，令學習路途及生活更多姿多采！

10號即係杜愛恩?

原來都有兩個港姐做緊

李芷晴

原來係佢

咁快有野做
雖然得廢老睇多

個節目都幾適合佢

以為佢會做think big

Nicole 做娛樂台記者

快到呢
可能邊訓練邊做下d 無咩人睇節目

文化廣場啲fd?

係呀

只可以話Nicole 驚喜嘅事陸續有嚟

佢地呢排日日打功夫

都㡬快下

呢度意思 佢認為自己係大佬 其他fansclub fanspage都要under佢一係就過主

Suki 拍法証IV 做重案組

咁係有需要既 不過係睇人囉

正 終於入劇

但梅小青監制嘅劇

有咩問題

佢依家返黎拍套套都仆晒街咁濟
不過對Suki黎講無所謂啦
有咩就拍咩
最緊要有野做

岩啊 suki姐姐拍多d就好

反正套劇既功定過都唔關佢事啦
都係出下鏡啫 又唔係咩重點角色

岩

榴蓮d枱好靚

係, 呢 D "大製作" 通常都仆街, 唔收得, 爛, 無口碑
不過, Suki 有劇拍就唔好諗

你係長駐, 定返工

資深打手

真係好高

我見igd相炸

Suki Bb

非打手 真心g持

都話左拍左icac囉

日期： 25/10/2018
活動： 《肥媽優質食好D》記者會
嘉賓： Maria Cordero、陸浩明、衛志豪、蔣嘉旻、
胡美貽、張志明、袁淑蓮、區永權。
時間： 13:00
地點： 荃灣大壩街4-30號荃灣廣場一樓中庭

五十步笑一百步

笑死

wiki冇寫唔知道

2.7原來咁fd

時間太閪 否則可以幫你影相

係好閪

on 99

佢個point係已婚人仕就唔可以咁講野

咁係唔係未結婚既就講乜都得🤣🤣

我覺得佢成日去三色台門口同車站捕邱晴呢種行為仲變態過個阿叔自比隻熊叫邱晴攬
而且佢義正詞嚴屌人又話人block佢 其實佢咪一樣鎖左留言功能唔俾機會屌佢

今日試咗未試過個杯榴槤奶茶 係幾濃

有冇統計過你去過幾多次

已經計唔到

點解一八年咁多港姐都會有人爭

屎忽痕啫

Regina 喂呀

又多左行野？

是咁的

突發Nicole 15分鐘後bbc直播

Nicole ig

無晒人

7號識用掃街
唔知邊個教佢寫呢

有無人知原來馮盈盈好淫同埋有上連登?

張圖

P得唔錯

好似係啲人笑鳩佢地去西貢果時改

M記港姐

，
咁留意呀

都係佢自己黎

唔撚係呀 張寶欣做搵食飯團

負責食就得 唔好撚講野plz

佢唔係去左英國讀書咩

好似之後話半工讀

張寶欣透露最近正修讀國際科技管理碩士課程，有感科技是目前全球發展的大方向，電視業及不少行業也應用得到，因此自己希望能考取專業資格以備不時之需，但亦因要兼顧演藝工作，都是半工讀方式上課

佢 ig , 原來 Warwick & VTC
Master in International Technology Management

呢範嘅 master, 廿年前都可以呃下飯食, 依家
再講佢呢 D 無打過咩嘢工嘅, 又唔係返工做嘢嘅, 讀呢個 master 真係晒鳩氣

完全係為消磨時間, 搵 D 嘢做下咁

> 希望能考取專業資格
邊撚有專業資格

Warwick居然會同VTC搞啲咁既野

Chw d fans 係咪變態
幾日前比我串2句就跟蹤我左成10分鐘

佢呀

屌唔講以為個po 係我俾佢跟蹤之後開
好彩錄咗段片有時間證明
我懷疑呢條友有精神問題 本身都唔知佢喺度 喺發覺後邊有人跟住我先知係陳曉華個fans 又話想打我 轉個頭又叫我打佢 之後係咁打自己塊面 講到口又震腳又震 你有問題翻青山啦

等我同chw溝通下

快啲cap圖俾佢 真心呢條友有問題 好人好姐點會跟住人後邊10分鐘 仲要入鋪頭買嘢都喺門口望住我
利申冇任何作大同9up 佢仲不停重複話要搞到我坐監

喂喂w字頭上水啦 俾機會你解釋有冇跟蹤我

高層又可以試食

唔好呃西瓜食啦

做乜有壞人既😂😂😂

因為佢今日跟蹤我囉 點解你又識佢
高登會員C_TILO上水啦 今日好威

佢咁出名好難唔識wo

乜ryan仔原來八八年出世

三字頭都咁柒

真心睇佢講嘅嘢 覺得真係有啲問題
唔怪得變咗厭世毒撚

原來已經30

其實關你乜事 又唔係你跟

大件事 唔係我跟 但好似熟過你地

Ryan仔上水未啊
我知你有ac架 要搵證據話我係黑社會要送我入監倉搞到仆街呀嘛 搵到證據未？

正常都唔會鍾意佢哋啦 典型巴膠奇怪樣 講嘢又成個乸型 仲衰過金鐘連燈仔

Ryan仔你咁大個人好心學下面對現實 唔好以為潛水就得 台慶你出黎擒一樣會見到眾人

你又係who

日期： 6/11/2018
活動： 「愛心曲奇暖萬家」記者招待會
嘉賓： 陳曉華、陳靜堯、余德丞、林溥來、
李漫芬。
時間： 14:15
地點： 將軍澳第二期三十四區煜明苑側仁濟醫院陳耀星小學

人地有本事私約CHW去第二到俾佢擒嫁

老實講 我幫朋友叫星拎牌影相啫 咁小事就成個痴線佬咁 係咪覺得果晚屌你個2個惡過我所以唔敢搞人所以要搞我
上水啦

重溫下

壞人都想試天下為公

其實仲搵唔搵得返出黎？ 當時我都冇留意佢唱衰人

你講呢個？

喂 Hi Auntie 唔通你係陳生？
你係唔怕認喎 係咪係屋企唸緊邊向左走向右走個做勁你呢
係到mon post？
你要玩大我同你玩

Ryan仔 3年啦 你玩大左d咩

擺明係你自己

最尾嗰頁先有個人講R先生

諗返起都

Claudia個look好襯佢

日期： 7/11/2018
活動： 《她。她。她的少女時代》造型
嘉賓： 田蕊妮、曹永廉、李思捷、李國麟、
韋家雄、林凱恩、李綺雯、羅天宇、
林師傑、余思霆、林宣妤、尹詩沛、
徐玟晴、李君妍、白雲、梁芷珮、
陳俊堅、王致狄、丘梓謙、丁樂鍶、
曹思詩、麥皓兒、廖晉碩、黃秉怡、
李昊。
時間： 12:30
地點： 將軍澳工業村駿才街77號電視廣播城一廠Common Room

係, 呢個好睇

加油

留意到呢套野姓林的女artrist都好高質

01最近講到林係2019最強武器果然有原因

佢喺馬來西亞好紅 點解肯簽tvb

東方新地講架

喺當地點叻都無挑戰性嘛

日期： 8/11/2018
活動： 歡樂滿東華2018籌款活動開展儀式暨聯歡晚宴
嘉賓： 安德尊、陳曉華、鄧卓殷、陳靜堯、
王俊棠、魯振順。
時間： 19:30
地點： 尖沙咀柯士甸道8號龍堡國際賓館胡應湘宴會廳

丁子田缺席率好撚高
成日唔出活動

利申：佢又飛左

唔緊要啦 有Claudia

有錢就隨時可以say no

去

我真係咁岩聽晚要出去

點解佢藝訓班都唔洗返

舊年三甲都係唔洗，只係佢地想學野咪去爭取

佢唔係有返過咩
不過依家仲有無我就唔知 好似去左旅行

吓

即係早兩日佢哋 IG post 楊盼盼 影雙手，應該就係練東華?!
有 10號 stephanie 同 Nata
----
講到12月頭舉行的歡樂滿東華籌款騷，Hera及Amber表示屆時都會有表演：「近排為咗呢個騷都好辛苦、好努力咁練習，都有啲難道，暫時都練緊啲體能基本功。（好危險？）危險性就係要睇我哋嘅功力，喺呢個練習過程都發現到我哋個個都係女漢子，好硬淨！（有冇受傷？）唔多唔少都有瘀傷，同埋有肌肉痠痛。（驚失手？）唔驚，都仲有一個月時間練。」

20個樣

條裙好怪

舞廳啲女咁款

頭先唔見壞人有出分唇 唔知11同19去唔去呢

有hera嘅活動我地組大隊去

又成班義士出去？

利申我可以

好心你唔好嚇佢 琴日都唔知係咪你上黎話去嚇到佢9縮 CHW仲話佢唔知所以唔出現喎

靠你了

痴線點會嚇到佢9縮 我咁勁就唔使比佢跟足10分鐘啦

佢話要搵機會送我入冊架 可能人哋掛住搵機會唔記得出嚟啫
俾啲時間佢

Ryan仔我係咪要好似神駒追擊小麗老母捐錢咁
寫返個日記直到你搵到我係三合會成員既證據送我入冊呢

日期： 11/11/2018
活動： 「愛心曲奇暖萬家」揭幕禮暨義賣日
嘉賓： 陳曉華、鄧卓殷、陳靜堯、胡渭康、
張寶兒、鄺潔楹、祝文君、陳庭欣、
陸浩明。
時間： 14:30
地點： 荃灣青山公路398號D.Park L1星際大舞台

組大隊
壞人收皮啦

精神上支持大家

睇到呢個陣容真係笑出嚟

屌我睇錯以為陳靜

搵唔到完圖 用住whatapp果個先

手足報料 佢搵肛交

肛交
呢個look更加

佢好似揾左肛交吻都一段時間

我今日見到佢係有袋牌
不過我自己有野做無留意佢舉緊乜

斷估佢唔會舉肛交掛 人地好似有FC啦

肛交fc個會長講野又真好似佢咁on9 唔排除係佢
利申有朋友交過手

林宣

Suki個頭

完全見唔到有邱晴 負皮

冇Amber

佢屋企人黎好似係助手添

點解冇Nicole嘅

其實係果條女成日痴住所以先咁講 佢條女出晒名鍾意周圍搞人啲星 同埋長期着同一套衫褲鞋襪 我哋叫開做老夫子

係沚默隔離

不過聽日大家出到就出 有啲擔心人身安全
上次就跟蹤 聽日唔知會唔會拎把刀出嚟

我驚佢聽日斬尻我多啲
佢個死人樣思覺失調咁仲恐怖過d百搭

屌你講我咩 我都係一色一款

各位小心

好在仁濟係附近, 隔離街就係警署

聽日叫多啲朋友去先
屌點解會諗到呢啲嘢 搞到真心驚

大溪地個個 出現左

Ryan仔你在何方

出現了

好驚

Ryan仔上水未
又話有睇呢道

揸住份唔知乜撚野送完就敗走

果份野冇睇錯係tvb活動贈品
利申我之前都有

我地和平理性未出聲人地就拎住部死人機係度影引人嘈交打佢 仲要又手震口震

先唔講係咪贈品先 佢次次都送野真係好on9 佢買得起人地難道買唔起 心意既野過時過節做已經好夠 洗唔洗次次呀

送珍珠奶茶送餅乾

佢話同我地慢慢玩

點解我係連登咩都睇唔到

唔明

佢唔係要擺你上黎咩

佢好似想

屌 好印唔印 一樣印山神 好彩冇著

你印拜利包冇人撞

好撚柒呀屌

咁激動做咩呀
因間心臟出事就唔好啦

咬牙切齒做咩啫

賤精真係有樣睇 諗住借𡃁妹上位話晒事 點知變咗過街老鼠

我幫朋友做野你俾面色我睇 鬧你幾句就諗住算啦 點知行行吓街都要俾你跟蹤 真係逼我玩佢慢慢玩

依家睇一睇好彩姐 佢嗰件係上季 我嗰件係今季

話說琴日個分唇 有人話要join呀CHW個所謂官方影迷會 乜而家啲官方影迷會係唔會搵人舉牌撐場仲要去淨擒
Ryan仔 你入黎講幾句

你有冇覺得自己好on9 Amber做到不分你我感謝支持佢嘅fans 你就做哂野都不如人地乜都唔做

但下面個個一黎就officialfanclub

跟張寶西都係咁上下on9

果件真係

屌你呀
不過駁唔到 屌唔撚玩算

整左牌啦喎

好事呀

好多都係啦 唔開名啦 生人霸死地果啲收皮啦

你地仲有得玩嗎 人地有個星follow
而且我收到風個星聽曬人地話 想爭除非人地死咗啦

上面個fanspage由7月選果時開始跟

下面果個11月先開始 又叫自己official fans club🤡

心諗 我同chw熟過佢啦

咪又係厚面皮R番黎 我都係果句 唔出funz有春用咩

都係個句 一個follow代表啲咩 厚面皮就會有架啦 係呀一個星對一個未撚見過嘅好極有限 我咁多星follow又代表到啲咩

燒撚左去都唔會益對家

我有同CHW傾過 雖然佢表面上好似一視同仁 但實際上當我狗咁撚 睇到條友上面貼張圖出黎就把撚火 我直接同CHW講前日既事佢已讀算數 佢地又要搞fc收人又唔出活動撐場都唔知乜心態 最慘光環喺佢地到
跟張寶閪嗰個同我講 啲𡃁妹幫港姐搞ofcig搏R到follow跟住返學曬命 係CHW當正條𡃁妹係寶

你喜歡啦 吹冇用嘅 睇事實最好

下面嗰個真係好無恥 一早叫咗佢咪搞
雖然個星唔係刻左名

有啲人點只厚面皮 開完page死口唔認都有 俾人踢爆就扮可憐

Hi佢冇已讀我 仲得閒ib我話返學好開心

仆街死啦叫佢正臭閪

R星follow當儲印花你識條鐵咩

個星想follow就follow架啦 洗鬼r咩
知有d人 同星講2句就叫人follow 個星又唔好意思唔follow就比佢r到 不過最賤係 r完冇耐就unfollow

係佢unfollow個星

佢寧願自己冇fans撐場都要話俾人知對個𡃁妹好我都冇佢辦法

你開返official 出黎咩

信我啦 卸任之後入劇有嘢做 佢絕對要人 因為公司要

officialfanspage

嗰條死𡃁妹唔只係R佢follow咁小 CHW做直播講同佢係fd 你會唔會無啦啦話一個你見都冇見過既人係fd? 當然你可以話佢發牙痕亂講 但我睇過好多港姐都會follow曬所有同佢地自己有關既ig 不論official好fc或fp也好 係CHW先咁獨特 唔係條死𡃁妹玩野就奇

係囉靜係follow一個

btw唔知點同你講 佢反正就對我好好 比朋友更好 完

佢七百幾個唔通續個睇咩 最小會出分跟佢既佢一個都冇follow

你講到佢對你咁好你跟囉 反正你原來啲星俾人搶曬

閘住 唔係比人搶 我自己掉返出黎姐 我唔會再跟星架啦

fansclub係我自己close咋嘛 分又唔出了 chw又唔洗跟嘅 約到就得

你唔出手姐

[member]啱呀[

話事話呢度post唔post得壞人既相架😂😂/member]

歡迎報料 當年佢擺人上高登老屈人都得啦

巴塞球王單野?

係 當年我都未識球王 不過一睇佢個po就知係老屈

我一定係跌落地拿返堆沙 整左牌都係跟唔掂 輸比一個見都未見過嘅靚妹就真係

佢個樣想點

發夢見到Nicole 好快有活動

本來我都唔撚出聲 乜得你咁賤仲嘈嘈貢 你俾啲所謂朋友搶曬啲星 仲喺到大言不慚話贏個𡃁妹 陳曉華行畢業禮佢晨咁早就同我講 講得明白啲 而家係我唔like佢偏重個𡃁妹先唔玩唔係我跟唔掂 況且個𡃁妹一樣知有畢業禮呢回事 至於你 唔好意思支那人喺我眼中垃圾都不如 呢到啲人唔喺到出聲唔代表唔會私底下講你 你講到自己咁巴閉 整走個𡃁妹咪話你好野囉 做唔到既只會扮曬番界人物圖鑑講事非就唔該收皮啦
仲有你唔好喺到自打嘴巴 話人搶你老友個Amber 而家你都喺到搶野玩咋蝗蟲

收鳩皮啦 我有必要整走個𡃁妹咩 sor9你係蕃我唔係 你跟返掂yc先好講野啦不如 至於咩所謂朋友 係我同星溝通在先話唔跟 佢做咩手腳都唔關我事 星對於我黎講可有可無 唔似得你同你老友咁

你咪on 9架 讀過大學都知畢業典禮係人都去得架啦

係喎你依家先知有畢業禮呢件事？

聽晚愛回家好撚正

10號聽日節目出街 09:40

文化新領域

咁快拍埋, 播出街
估唔到佢係第一個有節目

開電視

拍左好耐啦 而家先播咋

想點? 陳曉華個ig fansclub出左Hera畢業相話特別探班????? On 9架?????

走去阻住人地畢業典禮已經on 9,仲探乜野班

因為佢地係無腦嘅
畢業禮探咩班者呀
依家拍陳曉華畢業實況咩

咁樣都po 真係笑咗 人哋叫得你去就低低調調啦 慌死無人知d蕃特登走去擒真係好柒

因為覺得嗰張相影到佢個樣好怪

擺到明唔想影啦 西曬面 on 99

可能人哋探後生仔班掛

我覺得係影之前講咗幾句 不如影張單人po fansclub 我覺得係Ryan仔所謂

[member]係因為嗰邊有幾個都傾到計 其實我真係唔識條傻仔 第二班人不了 成班都復仇者聯盟嚟嘅 [member]

如果我係佢啲同學 我一定笑鳩佢

呢d都去搞到自已成個蕃咁真係好柒

佢啲同學心諗 屌畢個業姐 洗唔洗有蕃

跳舞全部用星夢音樂

有少少似jm

似? 我淨係覺得肥咗

運動裝幾襯佢

㡬好

左二 Sandy, 跟住右手邊有林宣妤, 梁致欣, 同 黃子桐
有份去到最尾抽啤牌, 不過唔中

鍾君揚後面係咪林凱恩

hk01

有冇人可以幫幫拎01 Nicole d相落黎

有Olivia

Regina 企正中間位

以為訓練班全部有跳，但好似唔係

Mmc

Suki

Amber
Samantha

今屆點解唔見咗兩個

邊兩個？
台慶唔係強制性要去

屌隔離登有人認錯amber做鄺短
唔通呢種樣既女係注定唔會高？

莊嘉慧？唔見佢跳

藝訓幾條仔跳得好好

黃子桐 財經主持？

居然.... 去咗做財經台

似單集節目? 睇節目表下星期唔見有

原來係85台
估唔到佢呢啲MK妹著返正常套裝又carry到喎

呢d通常客串下

馮盈盈仲MK啦

今年太多女 要去下唔同地方先有野做

原來佢同 2 號 , 台慶果日 有份做 節目之前 嘢食擺檔主持, BBC D live. 佢做日本嘢食, 2號做果凍.

有呀 我有睇番

其實慘 2 4 16幾個入到決賽都無得跳舞

5同6呢啲又被揀到有得跳 6仲有得唱歌

台慶
3, 4, 19 好似係完全無嘢做 (3 有份去到最後抽啤牌)
2, 16 做擺檔 (16 有份去到最後抽啤牌)
6 做兩 part
其他做一 part

16 都有份抽牌

19其實只係上堂 有無簽都未知

係啦 大家覺得最7既6就反而最多表演

8都好似無跳 成晚坐高層隔離？

19未簽架咩

係 陪老闆

網站未update

季軍又冇影

嘩7咁快有劇拍

拍咩

Gik Do Guai Kah
因為佢story問人覺得佢啲廣東話拼音好唔好
所以我都試下你地睇唔睇得明佢講乜

極道怪咖

佢好彩 陳凱琳有咗可以行佢條路線

jm9

我想整返啲夏心0用下

Suki 真係好高

Sukibbg

好想食下

Claudia長期頂替

越嚟越靚女

好似唔簡單

好驚會跌落嚟

冇野綁住？

有繩扣住個身

睇 BBC 佢哋 D 訓練, 真係幾辛苦 同有 D 危險
btw TVB 近年都無少咗 呢D 高難度表現

果個熟悉既TVB真係返返黎啦

希望會令多啲人識非三甲個兩個

nata點會無人識，只係可能唔知係港姐

慢慢黎啦 Stephanie已經有節目主持已經好叻

唔夠人用先比佢做主持者,後生仔個班十個有八個做埋其他節目主持

你咪on 9啦 同其他2018港姐比較姐 其他住麗好似得16有個財經節目做下主持

班on 9仔無興趣知佢地做乜

幾時做?

8號夜晚

2000-2330, 2350-0230
唔知佢地咩時候出場呢

重頭戲 一定係黃金時間

今年仲有冇其他高難度野？
定淨係得佢地？

袁偉豪電單車

regina幾時發到圍
好驚佢隨時走咗去釣金龜

其實佢入呢個圈就係想釣金龜

應該做係啦啦隊

同意 應該係做到半夜個啲

個list, 今晚無楊帆？

真係未簽？

Chw

東網冇另外兩個啲圖

好慘

真係幾勁
應該算全晚最精彩一 part

落選港姐胡美貽（Nicole）早前與咪神陳婉衡到峇里島拍攝無綫旅遊節目《3日2夜》，於當地逗留一星期，主要玩水上活動！首次任主持的Nicole，自言尚未熟悉運作，故演出時表現較為生硬，惟到達動物園時即回復本性，她謂：「因為真係第一次咁近距離接觸到動物，人生第一次見到斑馬，仲要餵佢食嘢！（對鏡頭表現緊張？）都係，好在陳婉衡教我要點樣會自然啲。」

面對當地海天一色，兩女當然不放過機會晒三點式露事業線，由於太陽非常猛烈，最終令Nicole皮膚黑了兩度，故返港後要努力美白。

係咪今個禮拜播?

邊有咁快

唔知係咪我冇乜留意,覺唔覺今年D港姐好似冇乜曝光機會？

之前10A,FYY果D選完就好多野撈

Yes

不過下個星期六同樣時間做咩 好似唔係三日兩夜

訓練緊係咁上下啦

就係 見到節目表 嚟緊星期六 10:30PM 3日2夜
又見到報紙有賣, 就估係咪會播

今個星期就肯定係佢嗰集

咁撚勁拎埋米芝連既

【港澳米芝蓮】22間街頭小吃名單油尖旺最多 重口味「榴槤樂園」首入圍（含完整名單）

啱啱開就攞到

重有多一篇介紹

【港澳米芝蓮】尖沙嘴2500呎舖專賣D24 貓山王榴槤 開業僅3個月獲推介

毒果條片返抄既

港島又開？

業務總監胡美貽
btw 舖租每月20萬，每日營業額逾一萬
條數好難計喎

個名好型
咁有時個榴槤都唔係$400 接近1000都有 所以條數其實都幾難計

未有加價打算
由試業到正式開加一次（正常）
之後加左2次
仲加有撚人去咩

人哋個別產品分別加價有咩問題？
榴槤嗰啲都係試業之後都冇加啦
講撚到人哋加咗三次價 明明人哋唔同野加咗一次咋嘛

no no no果張好撚正

頂

好似得amber無去

nw ig

痴線

日期： 16/12/2018
活動： 六福珠寶賽馬日
嘉賓： 陳凱琳、林峯、陳曉華、鄧卓殷、
丁子田、陳靜堯、陳苑澄、何泳芍、
余德丞、丁子朗、郭羨妮、雨僑、
莊思敏、莊思明、葉蘊儀、陳倩揚、
梁嘉琪、顏子菲、陳庭欣、陳爽、
周美欣、Ana R、何艷娟、楊埕、
李美慧、王嘉恩、何傲芝。
時間： 12:30 - 18:00
地點： 沙田馬場

regina拍咩廣告

Coffee

13 黎智 簽咗 tvb?
佢有去食盆菜, 重抽中副 star wars 千歲鷹 lego

去得食都係簽左tvb

簽埋咁多個

三港姐預告行貓步 陳曉華拍拖講心唔講金

應屆港姐冠軍陳曉華（Hera）、亞軍鄧卓殷（Amber）及季軍丁子田（Sara）齊齊出席《2018六福珠寶賽馬日》，三位港姐以名貴六福珠寶首飾配襯，更顯雍容華貴，她們透露會為活動行騷。

Sara強調佩戴了名貴珠寶令自己充滿自信，故未有為行騷感到緊張，而Hera及Amber則坦言第一次佩戴如此名貴的首飾，心情難免有啲忐忑。問屋企人有冇送過名貴首飾？Sara說：「其實媽咪都有留啲首飾畀我，但我就諗住第時賺到錢，就買番啲珠寶送畀佢。但就冇話限咩budget嘅，有啲DIY嘅飾物都可以好靚。」而Amber則指家人冇留低珠寶畀佢，但希望能將選美時收到嘅珠寶傳至下一代。

問到男朋友可有送過珠寶做禮物？Hera表示講心唔講金：「其實我會想靠自己嘅能力買多啲，同埋佢都好清楚我比較鍾意一啲DIY嘅嘢，未必要係好名貴嘅珠寶。而且我鍾情一啲細粒啲嘅飾物，因為可以日日戴住。」

Sara強調佩戴了名貴珠寶令自己充滿自信，故未有為行騷感到緊張

好串

hera 之前唔係話無男朋友咩

嘉慧好撚正

嘉慧

陳嘉慧果然係你最愛

庄嘉慧先正

我二奶

日期： 19/12/2018
活動： 《學是學非》錄影探班
嘉賓： 梁嘉琪、麥美恩、馮盈盈、鄺潔楹、
何依婷、鄧智堅。
時間： 16:30
地點： 將軍澳工業村駿才街77號電視廣播城民初大街

Regina入學是學非

似做啦啦隊, 反而杜愛恩 跟神算軒一齊出, 應該係表現

係咪真架 如果係好撚開心
不過希望走既唔係fyy/mayanne

加咗Regina 但無減人

淺紫色姐姐唔通暗示緊啲嘢

何依婷做是非精 馮盈盈踢爆：佢好粗魯

無綫節目《學是學非》主持梁嘉琪、麥美恩、馮盈盈、鄺潔楹、何依婷在將軍澳電視城開工。新加入的何依婷接受交棒儀式，鄺潔楹笑說：「以後就到你畀人蝦。」

馮盈盈開工嘈音爆燈，問到何依婷可要戴耳塞開工？她笑說：「唔使，一齊開工好開心，我已經努力令自己更嘈，佢哋激發咗我嘅潛能。」馮盈盈笑說：「佢為咗融入我哋，已經令到自己好粗魯。」

馮盈盈在台慶頒獎禮奪得「飛躍進步女藝員」，問到男友怎樣與她慶祝？馮盈盈笑說：「噚日先發脾氣話佢冇同我慶祝，原來佢已經安排咗星期六同我慶祝，想話畀Surprise我喎。」講到有指她與無綫續約換獎？馮盈盈說：「有睇報道，但係覺得幾好笑，其實我年頭就已經續咗約，唔係頒獎前先續，如果我知道有獎就唔會喺台上面唔知道要講乜。」與無綫續了長約？馮盈盈笑說：「正常條款，個個藝人都大約係呢個年期。」

認得晒, 重寫晒咁多個名

每個是非精都有自己 style, 癲, 喪, 大隻, 女神, 靚, bb, 身材...
regina 會係點呢?

Ah jer

原來今年唔係旦哥教

咁快畢業？

今年係進修班 ，即係16年果種

癲, 喪, 大隻, 女神, 靚, bb, 身材係指邊個？
癲mayanne? 大隻tiffany?

癲, 喪= Mayanne, FYY?
大隻= TIFF
靚= 靚湯?
BB= 黃心穎?
女神= Ali?
身材= JUDY？ （矮 ）

regina都中幾樣啦

痴撚線

身材 - 張秀文

咁梁嘉琪呢？

危險實驗女王

下星期6 10:30

fyy多謝K巴同連巴吹奏佢

點解會冇ilovefyy

佢話仲有好多不能盡錄

啲名大部份都係高登
肉肉同班拿豹都冇過到嚟

咩事, 點解有我個名

你成日吹奏馮盈盈

我無瘋狂吹奏過 FYY 喎
只係佢多表情好 cap 圖 & 多人叫 cap 佢

btw 我無睇 "後生仔" 呢個節目囉, 完全無興趣, 班人好廢

依家個感覺搞到有少少似fyy擦你鞋咁

無瘋狂吹奏過 +1
個節目不嬲都彈 除咗兩個主持都是垃圾

佢當多謝啫 點都叫幫佢cap左好多圖

但你算成日讚fyy

係咪因爲學事學非po

應該係，佢哋一直有mon 學是學非 post

amber ig

咁好多個我都有吹奏

快啲比多啲job佢

咁都係有成日讚佢呀
個牌上面D ID 好多都有吹奏其他人添
唔一定要係死忠先多謝得既

身高屬鄺短二號應該有啲機會

你啱

鄺有160？

amber 有160
咁算高
拍埋去應該高半個頭

丁子田咁快有廣告

有廣告商搵咪有囉
唔通cctvb有錢唔賺

我本身睇佢ig都知有呢個job
但以為自己拍啲節日宣傳片
無諗過係廣告

屌一講又播

聖誕快樂

Coffee有冇見過三日兩夜預告？

見到, 但唔記得 keep

咁就上完堂 唔知咁多個2018港姐有咩做

終於再見到

得amber有份？

之前記招得佢就梗係得佢有份

膠膠

Sukibb

00:27

嘩 咩料

呢段咩嚟

廣告？

大約 11:50 播嘅 tvb weekly 廣告雜誌,
每個攞奬出嚟 show 一 show, 講幾秒嘢

點解會訪問呢d

攬住個細路女幾可愛

NK 變咗 Nicole 妮蔻 nicolejml_

返大陸發展
種星堂係咪解左約

妮蔻

個名好蝗味

個feel好似大陸網紅

今年華姐仲未有消息

變番金美黎

好奇怪

Lalaland 廣告, Nata

呢個髮型幾好

5同18唔錯

同意5唔錯
上年好似高質啲

kfc巴有無錄低情人節廣告

蝗劇 無開電視

Rachel 個 look 好唔掂

藝人何泳芍（Honey）、陳苑澄（Tania）、黃子桐（Rachel）與杜愛恩（Olivia）同為2018年度香港小姐競選佳麗，雖然最後三甲止步，但同樣簽約成為無綫藝人，趁住豬年新開始，四位靚女齊齊寫揮春應節！

Honey好撚正

完全拋離其他幾個

【中華小姐】積極備戰華姐選舉 陳曉華：練到周身瘀晒

陳曉華（Hera)今日（12/2）出席在將軍澳電視城舉行的《2019國際中華小姐競選》記者會。選舉當日將會有十多位來自世界各地不同城市的候選佳麗角逐冠軍殊榮。即將代表香港參選的Hera，心情非常緊張：「原本以為自己經歷完參選港姐比賽之後，心情會好少少冇咁緊張，但日子越迫近，就會越嚟越緊張。」

華姐競選舉行在即，Hera積極備戰還搞到周身瘀傷：「為咗今次嘅選舉，唔少得要減肥啦，喺才藝表演方面，我選擇會喺空中做一啲動作，咁所以我喺一月尾就開始段練，當中會增加咗難度，會少咗瑜珈嘅成份，都可以話係算高難度嘅，暫時到現在都算順利嘅。」

但係好似無咩嘢做

紅色個條女好靚

有個港姐上今日vip

原來做左娛記

邊個？

鞏姿希

竟然

bbc 開始有 D 片睇, 各自地區嘅勝出片

唔計香港
567好似ok
不過6係老撾一定中英文都唔撚識講
可以自動收皮
btw 11邊度黎既阿嬸

今年曼谷似係灰左求其亂選個就算
反正黎親選都係首輪出局
上兩屆算好樣 結果都係完全無突破

對手參差成咁
Hera好難唔入三甲

咩黎

愛回家之開心速邊, nata 扮虛擬女友 "夏蕙"

咁快有劇出

岩岩睇完 估唔到咁多戲份

Nicole

好多, 但其實無對手戲, 全部自己做.
同埋個角色, 應該無得繼續拍
做大學生, 反而有機拍多幾集

好似有d走樣

整個真人版夏蕙

全盛時期

兩年前靚好多

愛回家改個名又可以出返黎架啦

2年前仙氣十足 依家

拖到而家先比佢出黎

個廣告都好唔掂

真人版 ok 喎

佢同個邊電視台有約走唔到
舊年年中完約(好似係)

今年唔知會有咩神奇既才藝表演
不過Hera一定唔會輸

可能會繼續迷惑00呢

一定有

依家睇到
真係有疲態
雖然仲靚

呢D 咩嘢報道嚟，真係 on99。
標題加個 ? 號，最尾一句 "未知他們會否考慮一下對方呢？"
01 & 個記者真係垃圾
=====
【開心速遞】朱凌凌真愛唔係安仔 吳偉豪與落選港姐姊弟戀？

完全唔知想講咩
影張相就要考慮下

我以為篇嘢未寫完未 load 晒, 係咁碌落去搵

呢D 咁嘅記者, 真係好好做。
係 IG 搵張相, 跟著頭尾寫一句, 中間貼番個人介紹

又係林迅景件柒頭
留意左呢條友好耐 成日啲標題作到大一大 之前Nicole三日兩夜條七頭開個標題淫到仆街 之後唔知係咪俾人屌 那那林改咗
都仲未計佢係咁寫好件陳詩欣

真係好垃圾

日期： 20/2/2019
活動： 《2019國際中華小姐競選》候選佳麗首晤新聞界
嘉賓： 候選佳麗、余思霆、余詠珊、何小慧、
陳惠英、溫耀敏、張雅玲、莫家淦。
時間： 15:00
地點： 尖沙咀麼地道64號九龍香格里拉大酒店大堂地下一樓粉嶺廳

《2019國際中華小姐競選》十九位候選佳麗在尖沙咀某酒店首次見傳媒，縱觀佳麗質素平均，「索女組」包括泰國佳麗（1）鄭子怡、香港佳麗（5）陳曉華、吉隆坡佳麗（6）彭嘉伊、倫敦佳麗（8）賀灕灑。

最惹火的佳麗要數來自夏威夷（4）王慧媛，一身古銅色皮膚的她以低胸裝亮相騷身材。

（1）鄭子怡（左起）、（5）陳曉華、（6）彭嘉伊、（8）賀灕灑。

（4）王慧媛有一身古銅色肌膚。

hera坐亞望冠

Hera真係幾難輸

吉隆坡又好高質

陳曉華拖吉隆坡 紐約
連贏位置Q

KFC巴有無錄到華姐宣傳廣告

不嬲馬拉出開高質女

溫哥華都唔錯

識貨喎

Thx
係咪仲有個冠軍嘅版本

我都見到 嘔心
好似尋日定前日開始播

未錄到 留意下

琴日啲相同IG個樣好唔同
大會成日都糟蹋班人

Hawaii 呢個 IG 張相

吉隆坡

呢個最正

溫哥華

紐約

倫敦

今年應該又有鋼管舞睇

好心nicole kam正正經經入tvb (藝訓好乜都好)
依家搞到周身蝗味咁唔知做乜

佢唔想入

依家真係大陸人咁款

算啦入左咪又係think big果啲
依家上下大陸節目比啲支那仔叫下小姐姐可能仲開心呢

搵既錢應該多過留TVB

未必㗎?
上面大把女
無名無姓上去, 未必搵得多

btw 佢拍果個係咩嘢節目? 有無人睇咗?

日期： 25/2/2019
活動： 《唐人街》外景探班
嘉賓： 陳展鵬、唐詩詠、王君馨、伍允龍、
劉穎鏇、元秋、歐瑞偉、張國強、
李嘉、雪妮、鄭世豪、戴耀明、
方紹聰、黃建東、楊證樺、陳偉洪、
黃耀煌、程浩駿、吳子沖、李芷晴、
杜愛恩、沈愛琳、張詩欣、蘇恩磁、
劉桂芳、吳香倫、祝文君、黃梓瑋、
羅鴻、莫偉文。
時間： 14:30
地點： 將軍澳工業村駿才街77號電視廣播城民初街

ig咪tag左節目名
遇見你真好

我知個名但未搵嚟睇, 想知內容係咩嘢

戀愛社交觀察推理節目《遇見你真好》，深度探討當代年輕人戀愛和社交行為。作為戀愛養成系真人秀節目，又是素人綜藝，話題性不容小覷。

《遇見你真好》既是真人偶像劇也是戀愛觀察秀。明星觀察團共同組成心動偵探，去觀察7位素人單身男女的同居互動。根據做飯、就餐等生活細節、表情言語，來對他們的內心活動進行解讀。據說觀察團有高情商的「感情大咖」，也有「感情小白」，聽起來就相當有戲了!

thx

終於出咗 佳麗資料

Hera真係好難唔贏

張相幾靚

瞓喺度都贏

睇完官方相 啲質素真係

吉隆坡好似普通左

同IG有落差

都係呢兩個爭

日期： 27/2/2019
活動： 《2019國際中華小姐競選》「現場觀眾至Like表演」
嘉賓： 鄭子怡、蔡麗欣、段薏丹、王慧媛、
陳曉華、彭嘉伊、妮素達、賀灕灑、
梁瀅、黃夢晴、謝曉穎、胡楠青、
吳雅珠、黃翠金、潘明璇、朱彥雙、
楊美麗、楊昳譞、林昀佳、鄧佩儀、
林宣妤、黎振燁、何小慧、陳惠英、
溫耀敏、莫家淦。
時間： 18:00
地點： 將軍澳欣景路8號MCP Central L1天幕廣場

唱愛回家

佢唱咗幾句, 覺得好熟但又聽唔出唱緊咩嘢

邊個

19號 最尾果個

仲好似自創歌詞

[url]link?[/url]

其中一段

睇promo見到14拍得幾好睇
但一見到係Huang果個黃即刻唔撚開胃
可以收皮

做傳銷㗎喎

三藩市佳麗14號黃翠金最近被爆料指她在當地做傳銷，並利用華姐之名銜尋找下線賺錢

咁更加仆街
呢啲行業累死好多人

2019國際中華小姐競選才藝表演

原來 2, 11, 16 一齊選 2018澳洲華裔小姐
11冠軍, 16 第二, 2 第三

btw 13 好似都唔錯

呢輪 4 號好多曝光

陳曉華好正

聽晚睇直播

支持Hera奪冠

hera陳曉華 or hana陳曉怡

5 6 19

5 6 8 19

4號黑馬

6號咁快拜拜

估唔到

咁靚都玩完

個支那妹其實幾靚

Hera

8/10?

10

淨中pq

港運會

D VO 好差

最後果張有成日時間都改唔切咩

聽得出好吃力

右邊果隻真係好撚柒

個4號都幾陳芷菁feel

好大陸味

我覺得 OK 喎

得兩三句, 但講到好辛苦
個 "誓師" 講到好似震震下咁

反而一開始鏡頭影住講, 好似正常D

我都覺

無人返工

Coffee
啱啱睇電視見到一定想上黎問
Suki

同 suki 食大牌檔, 飲藍妹

好想同suki一齊食食

夢晴

又幾靚

Regina 有份拍降魔的 2

我琴晚淨係認到Suki

我認唔到 suki, 反而一出場就認到杜愛恩

鞏姿希入左娛樂新聞台

近年三個最高汁

做咗廠一輪，今日第一次出去訪問

其他人
Ｈoney 好似做 今期流行
跟住 李芷晴 拍文化xx, 仲有同杜愛恩拍下劇

其他好似無嘢做

唐人街都有李芷晴同杜愛恩

tiffany，chw，honey>mmc
邱晴就個人喜好
17季軍唔記得咗邊個

黃呀……琦
中間唔記得

中間係卓字就正

我嘗試唔google去記返佢個名

唔記得補返句，由2016開始計

瑋

明明覺得好熟
但硬係講唔出

真係記唔起

安排Honey上多啲綜藝節目

三日兩夜，去游水潛水

Mmc氣質真係冇人可比

好睇呀搵佢拍啦

1.Mmc 2.陳睿雯 3.fyy 4.胡美胎5.suki

你講呢五個得一個掂

公開6位上屆大熱落選港姐去向 有人簽晒約冇工開！

又係呢度攞料

呢條先岩

copy錯左

鄧卓殷、陳苑澄、鄧美欣、何泳勺、李芷晴、李明芙
呢幾個之前十二月有份拍 "阿姐有乜未見過" 做歡樂小姐之類。

不過呢個節目個名已經變咗 "娛樂大家"，之前錄呢集似乎唔會播出街
原本話 1 月播，跟著 wiki 見到改成2月，之後話3月，
跟著節目改咗名，形式都好似唔同晒。"娛樂大家" 好似月尾會出。

btw 李明芙好似另外都有拍過下嘢, 佢之前 ig story post。

唔係改名
兩樣野黎

但係主持人 都係 汪阿姐, 森美, 蘇永康

又有

希0

有冇下個post標題建議

其實究竟係邊個

又一年

唔明你想講咩

下季有冠軍練馬師韋達比你買

17/18香港小姐13: 又一年

佢係咪問作者係邊個